<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
    <name>Elite Raid 精英化袭击</name>
    <author>trigger</author>
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>brrainz.harmony</packageId>
			<displayName>Harmony</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2009463077</steamWorkshopUrl>
			<downloadUrl></downloadUrl>
		</li>
	</modDependencies>
    <url>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3492954974</url>
    <supportedVersions><li>1.5</li><li>1.6</li></supportedVersions>
    <packageId>trigger.eliteRaid</packageId>
	  <incompatibleWith>
  <li>vk.compressedraid.latestcontinued</li>
    <li>brok.nolimitraidpoint</li>
	    <li>unlimitedthreatscale.1trickpwnyta</li>
  </incompatibleWith>
  <loadBefore />   
<modIconPath IgnoreIfNoMatchingField="True">Elite_Raid_Logo</modIconPath>
  	<description>
    这是根据压缩袭击的核心代码魔改的精英化袭击，它有30%左右的代码来自压缩袭击，我试图通过这个mod解决以下问题：
	    1.简化配置方案，让Mod更加易于使用。
	    2.通过固定数值的精英等级以区别小人的强度，防止过于OP的袭击。
	    3.通过压缩袭击人数让游戏帧率得到极大改善。
	    4.追求平衡性，通过修改承伤系数加入压缩率的设定，力求还原原版袭击强度。
	    5.通过调整难度和压缩率，给正义向模组来点难度平衡。
	
	全新的精英等级系统：一共有七个等级的精英敌人，每次生成的时候根据压缩程度合理分配。精英等级越高，承伤系数越低，移速越慢。
	一级敌人相当于两个人，7级敌人相当于10个人，等级越高越难出现，是压缩率高了之后也会提高概率。
	
	精英化词条： 当高等级精英出现时，身上不仅有精英等级的强化，还有精英词条强化，当前一共拥有护甲强化，温度抗性，攻击强化（远程和近战冷却）
	，减速抗性强化，植入体强化，装备强化，药物强化，意识强化，速度强化，九种强化词条。不同等级的敌人身上会有不同数量的词条，例如正常难度下
	二级的敌人会有一个词条，七级的敌人会有四个词条，极端难度下，二级敌人有两个词条，七级敌人有高达六个词条。
	
	难度系统：提供三个难度，可以配置，难度越高，敌人的承伤越低，精英词条越多，正常难度默认是原版环境，极端是高正义度模组环境，同时你可以
	通过其他Mod提高袭击点数上限，或者拉高袭击压缩率，（默认压缩率是3，意思是袭击人数=袭击敌人数量/压缩率）,越高的压缩率意味着敌人更少，但等级也会更高。
	可以通过配置，限制出现的最大精英等级。
	
	掉落白银：由于原版袭击人数很多，有很多希望肉，加了mod之后袭击人数变少，可能不够用，所以现在，敌人会根据精英等级掉落白银。
	每一级精英等级提高50白银，可以关闭，也可以通过配置增加白银数量。
	
	Q1:会出现像压缩袭击一样的OP怪嘛？
	如果你是说把1000人压缩成1一个人这种离谱操作，这时只会出现一个七级的敌人，可能袭击反而更加简单？
	如果是过高的压缩率，也可能导致出现大量的精英敌人，比如压缩率10，这时候几乎每一个敌人都是7级精英单位。
	我相信这时候体验和你打700人差不多，如果你能打1000人，那么打100个七级精英应该没有问题，
	因为七级精英并不是10个敌人的生命值简单粗暴的合在一起。
	它是15%的承伤系数，这是根据一个小人能刚好打10个小人的承伤系数乘以1.6得出来的，我相信可以提供一个良好的体验。
	
    Q2：精英化袭击什么时候生效？
	由于改良了压缩算法，当前期时压缩是不会生效的，只有当袭击敌人大于20人之后才会生效。但是同时受到压缩率影响，
	1.当你袭击人数不高于最大袭击人数，敌人袭击不会被压缩
	2.当你袭击人数高于最大袭击人数，且压缩后数量小于最大袭击人数,这时候敌人压缩后数量就是最大袭击人数。
	3.当你袭击人数远高于最大袭击人数，且压缩后数量大于最大袭击人数，这时候会使用压缩率进行计算袭击人数。
	说人话就是袭击压缩率3，最大袭击人数20，原版16人变16人，20~60人变20，80人变80/3=26 ,200人变200/3=66人.
	
	Q3:这个Mod性能怎么样？
	Mod脚本只在袭击进行时执行，同时压缩了敌人的袭击数量，对于玩家的游戏帧率会极大提升。
	不会影响性能，只会提升游戏性能，压缩敌人数量，从源头上解决战斗卡顿的问题。
	
	Q4:兼容性如何？
	理论上可以支持95%的mod，除非有Mod完全改写了袭击生成逻辑（就像这个mod一样），否则这个mod应该是可以正常压缩袭击的。
	不支持和其他压缩袭击一起使用！
	当然，目前还需要进行测试，但是我可能不会面面俱到，有问题请反馈吧，记得反馈到讨论组里。
	
	Q5:平衡性怎么样？
	我测试过，和原版出入大概在20%，可能会比原版强一点，也可能会弱一点，看你随机到的词条和精英等级。
	由于很多词条都是强化承伤，原版本来就皮实+擅长近战的尼人族袭击，在高袭击点数时会变得非常厉害（也可能是本来就很厉害）。
	由于强化承伤和词条，封闭阵地可能需要更高的DPS,这两条都是在高袭击点数时才会出现的难度提升。
	
     支持简体中文，繁体中文，英语，日语，法语
</description>
</ModMetaData>
